16歲仔欲執眼鏡片 警踩碎「𠵱家冇啦」

16歲仔欲執眼鏡片 警踩碎「𠵱家冇啦」

庭外大批聲援者用傘陣護送被告離開。黎樹雄攝

【反惡法示威】

【本報訊】港府上周六凌晨強推蒙面法，大批市民周日在港島示威，警方拘捕其中26人，控告他們一項暴動罪，年紀最輕只得13歲，當中14人控以違反蒙面法。兩名只得13歲及16歲的學生仍留院，辯方投訴，他們全日24小時被鎖於床上，全程被警方監視，形容此為羞辱性的待遇，並指一名16歲學生遭警員用警棍扑頭及肩膊，眼鏡片掉在地上，他希望執回鏡片，但警員立即踏碎鏡片，並說「咁𠵱家冇啦！」

相關新聞：人權組織轟警濫權不尊重

被告17歲林同學

26人被控暴動

昨日有20名被告帶上西九龍法院提堂，除了其中15歲被指向警員掟汽油彈的林同學被拒保釋外，其餘19人獲准保釋，但要宵禁及不得離港，押後至明年1月再訊；6名被告仍留院，案件押後至本周五。14男12女包括薛同學（13歲）、林同學（15歲）、吳同學（16歲）、岑同學（16歲）、姓余女同學（16歲）、姓曾女同學（16歲）、蘇同學（16歲）、林同學（17歲）、姓李女同學（17歲）、姓高女同學（17歲）、女生何高僑（18歲）、女生蘇雅賢（20歲）、學生梁耀文（20歲）、女生李苑瑩（21歲）、學生謝兆雄（22歲）、女教育顧問謝芷盈（22歲）、結他導師陳樂燊（25歲）、女文員梁思婷（26歲）、文員梁偉楓（26歲）、女文員仇銘芝（27歲）、女社工張鳳嬌（27歲）、售貨員蘇朗豪（28歲）、建築工人黎樂恆（29歲）、文員黃為瀚（31歲）、廚師陳振羚（31歲）、女設計師周貝家（33歲），各人共被控於10月6日在灣仔參與暴動；當中6男8女共另被控違反蒙面法。

案件至傍晚6時半始開庭，晚上10時才散庭。約200名市民前來支持，有數十人戴口罩支持者開傘護送被告。

控方申請押後案件調查，指在城大生梁耀文身上搜出的通渠水，另在薛同學、姓余女同學和蘇同學身上搜獲的疑似「煙霧波」。辯方指薛被捕時曾被警員用力「㩒頭」，導致頭部、手臂及腰部紅腫受傷，須接受X光檢驗。另林同學投訴被警方用警棍打頭兩下至穿頭，他向警員稱受傷，但警員送他回警署進行行政工作後才送他到醫院。被拒保釋的林於本月16日申請覆核保釋。謝芷盈投訴警員搜身期間，除要求她脫下衣服外，更命令只身穿內衣的她跳五下青蛙跳。

案件編號：WKCC3857/19

上一則
上一則
200消防人員聯署轟首長盲撐警

下一則
下一則
官指議題複雜重要 排快期審

人權組織轟警濫權不尊重
蒙面不蒙心 中學生戴口罩上課
張祝珊百人遊行撐被捕同學
中三生遭藍絲師兄打 街坊圍校促交代
幼園通告：提醒子女勿蒙面
放警闖浸大 保安停校園職務
休班救護抱恙戴口罩被捕
200消防人員聯署轟首長盲撐警
官指議題複雜重要 排快期審
涉咬斷警指 被告加控擾秩序
三罷日慢駛堵路 司機判社服
港鐵封站早收 玩殘打工仔
拒旅巴分流人潮 自製亂象
轟關站配合政府 市民罷搭
西裝男排隊：唔會割席
繁忙時間後始增入閘機
OL等車：成個鐘塞死晒
路口壞燈 市民指揮交通
林鄭認蒙面法針對年輕人
市民反對特首比率首達八成
施政報告不辦電視電台論壇
立會下周三復會 將發黃色警示
西環集中營：建制謀推戒嚴封網有私心
記協促確認蒙面採訪免責
警兇記者：你蒙面做咩！
篤灰熱線翻生 棄WhatsApp平台
傳妻移民美國 謝振中缺席記者會
新屋嶺旁擬建警訓練中心
防暴揸七人車當街擄少年
警狂射催淚彈 將軍澳多間小學停課
市民自發清潔受污公園
屋署：按序下令拆TVBuddy
中大學生會今聲援梁天琦上訴
特朗普：很多示威者了不起
撕連儂牆陸客五年不准赴台
嗌口號電競選手罰停賽
和變勇 「是政權，逼我進化」
建制派再發功戰 圖謀押後區選
岑敖暉無懼DQ ：有相應準備
民主派梁凱晴報名即遇襲
港大素人出征 中西區挑機
何君堯鬼祟報名爭連任
「送後生仔入區會」
建制壟斷 18區「擁護」施政
新港城保安阻警硬闖 網民一人一信表揚
的士撞人警拘青年指暴動
白頭總督察拔槍兇街坊
全城聲討 防暴拘孕婦押屯院 男警產房監視

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

真係屌你老母
嬲撚到

就報應有牠們的子女身上

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

邊個賠

賠返嚟，仆街

推

成班都爛仔惡霸黎
食屎狗

義士唔係condom

push

做得黑警嘅通常都係舊時喺學校蝦蝦霸霸嘅垃圾嚟

好撚賤

一種恰人一種比人恰
杜生解釋得幾好

林鄭仲要攬佢地攬到幾時？

大個左一定搞返佢仔女，世仇

死pk

popo正一賤種狗
呢世都唔撚會原諒班仆街魔警

眼鏡仔無人權呀？

佢地中學本黎都係bully開人既惡霸

Push

好狗賤

Hong Kong needs international support

賤種狗

有牌爛仔唔係浪得虛名

班狗痴撚線

即刻諗起呢幕！

好陰質

等睇香港公安賓洲踩爆

Dllm 好想一手揸爛佢春袋

賤

世仇黎
香港人以後50年都會同黑警發其家人誓不兩立

屌

連登仔嬲完可唔可以幫手推下行動/重要po

係林鄭奶黑警

仆街popo

黑警真係低等生物
大事又唔見佢地做 恰弱勢拎d無謂既滿足感
黑警死全家！

生仔無屎忽果條仆街警

未來：警欲救家人 香港人：「冇得救啦」

黑警

垃圾仆街警

而家係冇牌爛仔
你見過委任證咩

頂 好心痛呀

推

另類連儂牆 家家戶戶都知道

黑警全家長命百歲 百病纏身

一個都唔會放過
一係就辭職
香港人 生生世世
永不原諒香港警察

屌你老未

保護香港市民財產喎

狗就係賤

屌賤撚到

邊有人可以咁撚仆街，一d同心都無

電視劇嘅橋段都係真
黑警就係奸都出汁

黑警遲早有報應

冇人賠

屌你老味有牌爛仔

告佢破壞他人財物

屌佢老母

下世再下世再再下世都唔會原諒

上庭講埋呢d經過
希望法官會同情被告 不盡信黑警

真係好撚仆街 屌你老母死差佬 你地不得好死
香港人會憎你地一世

琴日記招有冇人問打爆人電話果單？
得閒問下佢扔垃圾桶果單跟進成點啦

告條撚

成班爛仔 你地食屎啦

好嬲 好嬲 但都冇一個受重傷 好嬲我都識講

死黑警

唔係點

屌你老母低等生物

真係狗黎

好撚嬲

另類連儂牆 家家戶戶都知道

死黑警

落地獄啦呢啲賤種

警渣

希望班賤種含家死絕
不得好死果隻
屌你老母爛臭西死黑狗

辣殺

死黑警冇一個係無辜

黑警幾時死

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

香港警犬已經成為左壞人中ge最低層，只係識欺善怕惡，一見到d惡少少就收哂皮

真係聽到心都赤赤痛

記低案件編號 留名跟進 下次開庭班畜生個名就會現形

黑警死全家

黑畜

呢啲on9仆街十足十卡通片反派
做埋啲小學雞低能野踐踏人心
一直以為只有卡通片先有 但原來現實都有

點解全部暴動者都咁細個?
係咪我地教育出左問題

屌佢老母
我買番十對比你

黑警死全家！！！

根本就係軍政府嘅狀態
而我地就係一班輸左戰爭嘅市民
大家肯反抗未

屌你老母死黑警

死仆街賤種

黑警全家不得好死

清算日踩死啲狗仔 再踩爆粒狗丸 依家無啦

比人踩眼鏡仲嬲撚過你踩我兩腳

屌你老母爛臭閪 成世做狗幫林奠奶塊爛臭閪啦

好心啦 啲黑警 有乜辛苦
日日打黑色衫 打黑色衫

其實幫藍店裝修唔一定要光明正大，都唔一定要成班人做
可以入廁格入面鎖好門倒d英泥入屎坑，一人倒少少，一個星期d廢老入去痾多兩次屎就爆哂出黎
無人知，成本低又高成效

我以為呢啲情節係拍戲先有

全球四眼仔平反

屌你老母

fuck

屌你老母垃圾警隊

只係呢樣巳經可以解散警隊

一世不原諒黑警

好撚仆街 屌

大規模起訴 可以點幫佢地

屌你老母黑警狗

屌佢老母成班有牌爛仔

仲話唔知點解d人仇警
香港人夾生打死d狗都係零意外.

同721個晚相反

巿民幫黑社會執眼鏡求唔好打

之後當然被黑社會打

黑警就連人性執都唔執同你踩爛

咩係人咩係狗都唔洗講啦

法官：警察是誠實可靠證人

被控暴動既26人有唔少係中學生
政府係到摧毀緊香港既下一代

終有一日實要踩撚住狗塊面逼佢奶鞋底

721

......

深夜放火燒犬舍

中年謝Sir欲移民 美取消綠卡「而家冇啦」

一世
三十年啦預

好年輕

屌佢老母成班食屎狗

一名16歲學生遭警員用警棍扑頭及肩膊，眼鏡片掉在地上，他希望執回鏡片，但警員立即踏碎鏡片，並說「咁𠵱家冇啦！

吊咁撚賤

好仆街

屌你含家

幾撚時含撚死班黑警

食屎狗

爛仔

啲狗咁撚仆街
個官聽完有咩表示？

diu

因果報應 絲毫不爽 惡有惡報 十倍奉還

冚家鏟

咁樣對待社會未來棟樑 黑警返大灣區食屎啦

好賤

平行時空

2019-09-13【Now新聞台】一名男子將汽車零件擲向警署，造成警署外牆出現刮痕，被判80小時社會服務令。

裁判官強調被告行為嚴重，挑戰警方和法治，亦有機會令無辜的人受傷，但接納社會服務令報告指被告有悔意，考慮到案情較輕微加上被告沒有案底，相信他因示威而激發情緒一時衝動，因此判處社會服務令。

惡撚哂

仆街到不可原諒屌你老母

佢地到底幾時死

無撚野呀？點睇野呀？

對死黑警當行大鶳

屌你老母賤種狗

你要777主持公道？

告返你破壞狗鞋鞋底

有無諗過之前無上到庭嘅手足會唔會喺被消失嗰啲？

police state

全世界都讚我地警隊
係得香港人踩

831

好多都好細個

成班走火入魔嘅怪物 屌你老母

有一日有休班警落單
就要斬殺

我真心一問
放狗周圍屙屎屙尿係唔係唔會犯法？
狗好似係法外生物

爛仔必須被清算！！！

認真，中國話日本仆街應該係假
日本果時要以少人數管多人，討好中國人都嚟唔切啦
所以唔好侮辱日本

連電郵都開埋

私了狗仔狗女

好仔唔當差 當差正仆街

屌你死黑警，
學生哥幾百蚊成副身家配副眼鏡，你咁樣侮辱人。

屌啊

班狗係咪由細畀人恰到大 要咁對返人
真係so9sad 衰到無人有

我地啲學生呀 手足呀

賤狗格
班撚樣唔配有仔女

新技安

錯， 係中學比人bully開既垃圾然後入狗隊蝦返人

好撚邪惡

侮辱

警畜正仆街死全家

根本黑警有一大堆都係死爛仔黎架啦 讀唔成書走去做狗

屌，垃圾